無論你幾憎熱普城都好，你都唔可以否定毓民為香港所做既一切

毓民 vs 李慧琼 :

毓民 vs 蔣麗芸 : [url]
[/url]

毓民 vs 詹培忠 :

《夕陽之歌》贈教主黃毓民 :

從來只係憎熱同城
唔好拉普落水

除咗見佢插後生仔之外 覺得佢冇問題

背後插刀就足夠啦

反港獨, 試圖用永續基本法終結港獨

一世都憎呢條仆街, 狙擊一世

毓民只係想搞制憲
永瀆係陳云根

認同，修憲其實冇問題
永續基本法就真係on9

「無論你幾憎共產黨都好，你都唔可以否定共產黨為支那所做既一切」

異曲同工！

「永續基本法」係熱普賤共同政綱黎架
希望你地唔係失憶 / 想搬龍門啦！

選舉時, 支持「永續基本法」
敗選後, 「永續基本法」係陳云根, 唔關我事

喂, 輸都唔好輸得咁難睇啦

所以到底做左d咩

從來冇支持過永續
好明顯係毓民誤判收左條垃圾

做左咁多年議員，有咩成果做左出黎？

政見唔同無乜所謂，
有時佢同本民青嘈埋啲on9嘢我當笑話睇算
青山派係仆街在不斷搬龍門同搞埋無辜嘅人。

毓民啟蒙咗好多人，同埋令班保皇黨好尷尬。

者係咁多年，民主都係冇推動過啦
咁同李柱銘有咩分別

令保皇黨尷尬唔係成果，你睇下d 高鐵，大白象未係起緊
d 錢仲係流緊去大陸，唔係為香港人

啲人睇到保皇黨畀人撚狗咁撚，會易啲理解係邊個唔啱，唔係個個咁得閒去從頭到尾研究一個議案，而受啟蒙嘅人會再積極參與政治。
照起起大白象係議會制度上嘅缺憾同民主派議席上嘅不足，非毓民之過。

憎熱城 對毓民感覺ok

如果令對手蒙羞就等於有實質成果，咁你地班香港人都幾易滿足

另外制度係唔公平既，如果你話佢係為香港人做事，應該就去打破呢個唔公平既制度
而唔係做咁耐都冇成果，而家拍拍蘿柚就話交俾你地

下年普 熱城必反面

反左好耐啦

但係對比其他議員毓民表現不是超班嗎
無論你鍾唔鍾意佢

係，對比咁多個廢柴議員黎講佢表現算係咁
不過口講幾有理想都好
做唔到野同政棍冇分別

咁全香港都係政棍

拿，蛋牛麵，說話唔係咁講
有d 議員打正旗號係賣港，個d 真係賣緊港
唔算政棍

頂

咩打正旗號呀？
民建聯話自己真誠為香港，
工聯會話自己捍衛工人權益喎

自己睇返毓民八年黎既投票紀錄就知道佢從來無出賣過選民。我認為佢係而家呢個制度入面已經發揮左最大既可能性。

建制不嬲都係仆街，唔係呢個topic 既討論範圍內

修憲=裝修再換招牌
永續=裝修不過唔換招牌啫

唔講永續黎保住基本法個招牌一早俾人DQ左啦

一句講哂, 當年全世界都譴責緊光復行動同魚蛋革命嘅時候, 毓民係成個立法會唯一一個冇割席, 仲話我地冇做錯到嘅議員

用番熱普城自己把呎度番毓民，佢所做嘅所有嘢同鳩做有分別？

社民連、人民力量、熱狗
三隻大狼狗

威風八面嘅教主爭取到民主未?

熱狗仆街又拉埋人社落水

前期人物，無需介懷。

佢齋教下書，寫下文，做下節目咪幾好，企晌道德高地屌人就輕鬆；一到自己從政咪又係犯返晒佢屌過d人嘅錯。

最柒係黐埋件白眼鏡光頭佬度，人哋唔去同中共對抗就怕死/呃飯食，自己唔同中共對抗就審時度勢。

老實講，個個從政都係為錢，我唔覺毓民會有乜野唔同囉，如果硬係要講分別，咁毓民係比其他人有soundbite 同聰明d囉，不過講到尾咪又係一事無成得過講字，佢夠膽都可以吹雞搞社運架，但佢只係選擇響網台指點江山，所以佢基本上同泛民係冇分別！

人社狗呢d過撚哂氣嘅過街老鼠, 連熱狗都不如

十卜青

點睇岩岩民公兩黨話要 特赦 佔領者？

由2010食五區公投光環到2017

毓民完美表現咩叫得把口

點解創科局遲左兩年先有
冇文化局
就係因為佢同陳偉業
靠飯民死得啦

網絡廿三條呢

民建聯一心一意為你開創
實現美滿理想的盼望
我地人氣壯
憑實力敢擔當

民建聯清晰方向道理爽朗
又點止民主咁簡單
我地人氣壯
真誠為香港

當年搞五區公投 自己離職 無左約1-3 百萬 約滿薪金

話佢為$。人唔笑 狗都吠

美國，中國都拎左城邦倫

然後城邦狗搶光環不遂，就罵人反骨

你都on9, 佢做野既地方係議會黎，唔係行政機關首長，佢想做既野唔係佢想就得，要投票架on9，議員既議案仲要3份2以上人通過先得，你係咪覺得以販民同保皇黨黎講佢地會投票比毓民？何況佢唔係冇試過，佢在任其間係提出過全民制憲，重新立約。咁撚多政棍唔屌，係到講佢冇做野，你班on9都幾on9

我講毓民啵
國師就算啦

唔係青山派陳雲
我仲係一個熱血公民

純回應 佢貪$ 呢個point ， 私怨 行先 屈得就屈

似乎連登仔分唔清楚 唔做嘢 鳩做嘢 做唔到嘢 依3件事嘅分別

我係九龍西選民時向佢求助，佢辦事處職員耍走我

佢出《天理》文時我在黃毓民fb 重提此事
即block我

啟蒙已經好有貢獻啦，佢一條友做到啲咩？即刻有民主/獨立呀？港豬咁嘅民智，俾多500年你都冇民主啦

都唔知係邊個on9
明知人地個規則係咁唔公平，走入去同人玩又唔夠建制玩，跟住口口聲聲話抗爭，做咁多年得個吉，仲唔係政棍？

你幾時見拉登會堂堂正正同美國打仗，明知唔夠做唯有做d 低成本又hurt 到人先係路，唔係口講兩句就叫做左

最蠢就係搞咩全民制憲，市民係唔會睇你個理想有幾宏大，你拳頭唔夠大係講咩都冇意思

咁即係唔走去武裝革命全部係政棍啦，
咁全香港都係政棍啦

拿，我冇咁講過丫

但係要知道孫中山都唔係靠講全民制憲推翻清朝
更加唔係加入清政府去推行三民主義

佢咪剩淨識大聲鬧下人，當年佢鬧人仲識講兩句道理
近兩屆根本就為鬧而鬧刷下存在感

睇下而家既朱凱迪，好多時講野有哂數據論點BACKUP~
聽完佢講會真係對件事了解多左囉

教主呢D純泄憤既，俾D熱狗廢青糞青圍爐取下暖就有用既

朱凱迪發言都有質素
但唔係個種
大家講野方向唔同

呢到反到連毓民都反

係咪生活壓力好撚大

社記,人力統戰左啦, 埋哂堆, 扮激進就有

D人係咁挑剔架啦

反毓民嘅人同反連尼住班人都係雞蛋裏挑骨頭架啦
諗下香港有冇第二個政治人物比人當神咁拜 唔係超晒班邊會叫佢教主
香港人欠毓民太多就真